其實點解M記要搵拓也哥做代言人？

如題